In de weg stond ons paard en val, met de halfgeklede staljongen aan het hoofd.
Wij allebei sprong in en weg vlogen we over de London Road.
Een paar landen karren waren aan het roeren, ze droegen groente naar de metropool, maar de rijen villa's aan beide kanten waren zo stil en levenloos als een stad in een droom.
"Het was op sommige punten een bijzonder geval," zei Holmes, het paard in galop laten schieten.
"Ik beken dat ik het ben geweest zo blind als een mol, maar het is beter om laat te leren wijsheid nooit om het te leren. "
